老懵董發表電視講話 集中討論

Push

幾時做返突首？

仲未死

應該係話同689+777三個組成聯合政府

聞到棺材香的人. 有乜好講

搞笑
依家香港變左689+老董管治
777完全被架空

冇柒用一直都想上大陸權力核心
香港只係跳板